輸啦 屌你老母

有依步棋就預撚左
唔好講咁多
發生左
我地要再組織一下活動
依排班狗都壓力大
我地18區所有人作為街坊
平日都係時候放工去關心下
廢事令佢地壓力爆煲

請和理非再次全面進場啦